有無貓咪絕育推介please

諗緊愛協好唔好
同埋npv
希望有經驗既巴絲解答
麻煩曬！感謝！

利伸：貓公

Npv啲醫生睇彩數 第一次去唔知頭唔知路 遇着閪醫生 之後經fd介紹 又掂又抵屌

關醫生幾好架！我屋企六隻都係睇佢

絕育要提早幾多日預約？

請問佢收幾錢

反而想問問有冇好牙醫
貓貓個口好臭

最好驗埋血

最平：愛協絕育車 捉早3個月打電話book定，男$100，女$200

本身幫一對仔女book左絕育車 但女提早發情 想快d絕左佢 等唔切絕育車 打左去愛協門診book, 好彩book到（提早一星期前約），用埋$200愛協券，包3日止痛藥，埋單$350

急等唔切絕育車既可以試下門診 個別偏遠冷門既門診應該可以愈快book到

幾多錢㗎
我住新界 樓上天后真係太遠

咁樣都唔算貴喎

關凱玲? 我就係因為佢而唔敢再去npv睇
之前帶過隻貓去npv絕育同打針(唔係關醫生),都正正常常
後尾因為貓貓唔肯食野同瘦左好多 就帶左佢去睇醫生.(就係關醫生睇)
驗完血啲指數正常 佢一咪話唔知咩原因 問又唔多肯答 淨係開左啲開胃藥
後尾去睇其他醫生suggest照超聲波先知係腸發炎

好似都係幾百蚊 我個隻都係喺個到做
啲醫生好細心

自己搵塊布/bb 牙刷+ 貓牙膏刷牙

有冇人喺寵心/港島西動物醫院俾貓貓絕育過？
考慮緊醫院會唔會多設備過寵心呢種細診所